心臟問題

呢兩，三個月成日都係心慌，心跳得快。

有時係搭搭下車會咁，有時就做緊運動時冇野，一停低就會心慌，行幾層樓梯都會心慌。

之前入過急症，驗過血，心電圖，x ray都話冇事。

呢排開始做返運動就少左出現。諗緊去唔去心臟專科，大家有冇邊個專科醫生推介？

apple watch 有機會幫你檢測到隱性問題
只係有機會 唔係專業意見

同埋去私家做個全面檢查啦

有apple watch. 但又冇問題我驚冠心病

推。

Push

推